點解見親粥鋪都係叫坤記？

全香港好多間都係 點解既

忠記呀？
興記就粉麵